［陰謀論］由始至終林鄭嘅終極目標就係港獨

真心佢唔係為港獨係為咩？
做左咁多年官一定唔會蠢到每一個決策都可以錯，就好似你填mc要每一條都錯哂首先你要知道哂個答案先咁，所以佢係特登行錯。而且每次大家一頹左少少佢又整d新野出泥刺激下大家，keep住個抗爭温度（e.g. 反蒙面法）跟本冇急切嘅必要，最急切嘅需要就係保持住場抗爭唔好完...

所以林鄭一開始嘅目的就係港獨
當假切林鄭一開始就想港獨，呢一切都變得合理

純ff 9up

你真係高估咗條柒頭皮

真係高估左佢 不過做左唔少助攻係真

就好似你填mc要每一條都錯哂首先你要知道哂個答案先咁

我都想係事實，但係好多人犧牲左